[PS4] Persona女神異聞錄5 The Royal 討論區(19) Joker的騎妙冒險開始啦

lm

新島真世界第一

終於有人開po
留意返上個po 45:40

岩岩開第二個學期 但係同丸喜個coop仲係得2 趕唔趕得切開第三個學期

新島真的確是世界第一

留返比你地 我同老師阿妙3p緊

P5S有官方身材認證記得買嚟聽下雙葉點講

學妹＞All

點解星三四係吉祥寺都搵唔到學妹？

後生組：
T0 春 學妹 真
T1 123 杏

成熟組：
T0 老師 醫生 千早
T9 記者

gay組：
T0 明智 mona 龍司
T1 3島

雙葉呢

唔記得咗

T0加返雙葉啦

出自邊到

明智 6升7 同7升8
選項係咪影響面具進化

如果我一周目coop10左 但我無升到個面具
咁二周目洗唔洗再10多次先合到

真>>>>>>>all

一路做野一路聽beneath the mask好正一做就幾個鐘

因為主線佢唔係你條女

同我date緊

學妹真係好可愛

芳澤no1

真no1,真把聲好好聲

隔壁十三機兵個主角有d似joker最初人設

係脾呀

留意返邊個係女主

打完獅童了

最後又拉返去差5票

診所bgm jam music 爆完機聽好sad

最後個殿堂上樓梯首 I believe正撚到

龍司主線同coop 2個人黎

請問登錄面具係咪一定全體登錄冇死 唔會覆蓋之前已登錄可

話說使敵我雙方變得更易中效果 5sp呢招係咪廢 有冇純敵全體？

會覆蓋
所以最好睇清楚邊隻要留

但係得嗰一陣

用左$14買左學妹個theme覺得自己好撚毒呀

我都買咗
第一次用咁毒嘅theme

都唔係幾好意思比人見到

想睇下

其實我想問夾公仔係咪有咩秘訣?
個夾正常點會夾撚到個大盒

換手
唔好用全體魔法打弱點，每人剩係打一隻，先可以繼續換手

大家下次可以去朝聖

買齊女角
男角最多買joker

PS4 theme搵鬼望咩

係廳打機都廢事比屋企見到

對學妹有興趣only

係廳打p5r
有咩分別

都係既繼續j學妹算

玩左成個禮拜宜家先玩到去斑目度確認秘寶位置
BTW 杉田成日配埋D搞笑角色

祐介好多對白要配埋杉田把聲先好笑

買隻沙灘排球打
之後係ps4玩咩都冇問題

想joker講多d野想聽多d福山潤把聲

福山潤+少年+面具+中二
每次佢開口我個腦都係魯魯修

連亞森某幾個動作都係老馬入面有出過，我真係唔信a社無參考過

不嬲當佢係老馬修

隻驚neta左好多野 最明顯係馬沙

帶夠錢

曾經幻想過A社會找孝哥同野上由加奈做新人物既cv

雙葉係咪學L坐

副島係設定集有講獅堂係參考某個自帶三倍速既人

佢搵得福山
擺明就係參考魯魯修

最記得睇tv版，捉國際象棋那集d 彈幕

睇CV都知

馬沙陰基拉

p5 如果有新外傳/ p6應該要找那個配過連我爸爸都無打過我既CV加入 好似seed-d同oo咁，兩個輪住上

係咁換P咪聽到

朱雀！！！

以前屋企人要睇tvb膠劇焗我入房用電腦mon玩,依家屋企人除左新聞之外都唔睇電視,我日日霸住部電視玩,爽撚到
我老豆老母話d bgm同歌幾好聽,我家姐話MONA幾熟口面唔知係邊見過

係幾好聽, 宜家返緊工個腦都仲LOOP緊戰鬥bgm

我係因為d歌先入坑玩p5.第一首聽既係life will change,依家成日都會開隻ost黎聽

原版p5感受冇咁深
可能太難同人升coop
最後一日同fd道別得幾丁友

但今次全coop max
最後一日聽住subset bridge同全部人傾偈真係唔捨得

咩呀？ 00個個係新人聲優黎喎

唔記得左

依家做野都會播10 hour beneath the mask

同感
p5果陣任性冇點睇攻略玩到啲coop成舊屎咁
今次有個底 知點玩 又因為唔想miss新野有睇攻略 再加上隻game好多野易左 變相啲coop勁快升唒 重有時間拍下拖周圍玩下咁
到離別果陣感觸大好多

上個post有討論 有個香港人係巴哈出post朝聖過
佢冇影老板娘 今次呢個有影 原來老板娘係咁嘅樣

見唔見到有個教皇牌係佢頭頂

當初買左數位版,想買返實體限定版黎收藏,有無巴打知邊到仲有貨

大窩口Sony store 有 398

明明隻game 動畫做得咁好 點解動畫化可以咁崩

未聽過慘遭a1動話化咩

畫

果時成日見人講未明咩意思 依家終於明

呢盒wo
398

隻game動畫都好崩

係
學妹個樣同game樣係2個人黎

788仲有

P4A都無咁誇張，P5A真係好差

直銷網都好似有,btw thx

A1 同ig既分別

intro已經係最唔崩 但張數低撚到好似睇緊ppt咁

條友有病落緊雨係到跳舞

P5D joker過馬路

學妹跳舞嗰段次次睇都覺得好撚卡

2周目11月就升晒coop
日日做gym

如果大富豪有得online4打就好

日本版yahoo有得玩
之前有一排狂玩

覺得真個 coop 劇情

想問一問關於同雙子出街

留意返港版件t係紅色logo

啱啱過完白色情人節

睇埋啦，都差唔多到尾

佑介識貨

去完美術有冇叫番你去喫茶同disney
果兩個12月19前都仲可以去

未試，一見到跳咗 step 已經驚到上來問

試左先

獵殺者要幾時前打？
12月24號入仲有冇得打

之後仲有得入印象空間

想問一問雙子出街有冇咩觸發條件？
我成個10月每晚都去門口望一望佢地，但都冇得出街
對上一次係去秋葉原cafe, 之後就冇得再出街 ....

玩完P5先知水樹奈奈
最近睇返16年前既日式麵包王，居然佢都有份配音
感覺好親切，同埋日式麵包王個男二好似龍屍
好有親切感

Makoto真係好完美

Btw本身無睇炮姐 主角團淨係未聽過佐藤利奈
依家開始補番j聲

我仲差無印結局影片同相 但我要打多40個鐘三週目好想死

P5 同埋 P5R 之間學左少少日文，有啲驚訝 Mona 竟然會用丁寧體

係聖誕前搞掂雙葉同新島個coop

水樹上咗神枱好耐十幾年

新島真世界第一😻

邊到可以睇返動畫

真會係好大

都唔至丁寧
謙讓語黎

想問下其他人Persona進化果時首BGM叫咩名?

我卡左好耐，想問點解佢企喺度比我約，但講完野佢又話唔同我去？？？

你未去過果個地方就唔會比你帶

但我disney 明明有去過，遊樂園導賞又睇左

睇書唔得，一定要係event/coop去過

swear to my bones

p5 粒粒都係星

咩係丁寧？

買買買

好簡單咁講
ます です係咩多數係丁寧
普通對住陌生人會用

好柒

雛田

唔好咁對自己

想買

好貴

點解 youtube啲片段好似還好

一次過九條女邀請我過聖誕節
我終於做到MK仔啦
Yeah

終於爆機,宜家先敢入post

真係無想像中咁好，

但好彩原版好多位都唔記得哂，所以玩落都唔太悶，當重睇一套動畫咁多左好多新系統，易玩左勁多，同埋係咪改過d迷宮，好似無以前打咁煩

但動畫情人節溝咗家姐

search
a magical valetines day

好似啲垃圾game bug左咁1212

幾時有p5ra

要加返慎入

作畫崩都算，連劇情都崩

想睇P5RA
睇下又會退步成點

啲人睇到結局會打爆moon

幾靚 想買

唔駛升哂都開到，不過睇唔哂d嘢啫

想問爆5圍之後去做gym係咪冇效 睇攻略有呢段

關於開始購買蛋白質

人們認為，您已經沒有足夠的錢了，因為您已經擁有足夠的錢。 ，
為了準備昂貴的商品“濕蛋白”和“海外製造的蛋白”，我們將從9月開始在澀谷/地下商場的體育用品商店購買
（到目前為止，在“備註”列中兩次列出了以合理價格購買的電視購物。）
從10月中旬開始進行培訓是一項自願性的活動，因此那些不打算進行培訓或不特別在意效果提高的人無需購買蛋白質產品（即使是在電視購物中）

呢件原來係背面黎即刻唔想買

sor too long
想問玩easy係咪唔做gym都夠打哂白金

玩challenge都夠

實習大樓

想問下
一起渡過了二人的時光
係咪姐係扑野

傾計only

負距離傾計

最近joker的房間...

可能出多集打就算

出兩三集ova乜都講完 或者出套劇場版

夜晚吉祥寺

P4GA出咗十集動畫
skip哂舊戰鬥場面

P5A本身就Skip哂舊戰鬥場面

最憎睇群p

學妹前期仲影薄過瑪莉 動畫要大改幾多先攝得夠一季時間

P5A睇左兩三集頂唔順

老師同醫生 一定有搞野
醫生好淫

後生哥d講得好隱悔

學妹對腳好正

You never see it coming

明明 P5 都打過四周目，但係而家打到 lass boss 之前果段劇情都係喊到豬頭咁

ova最後

請問各位巴打記唔記得奧村春最早幾時可以加入

9月

書架最上嗰行啲裝飾係約邊個出去玩？

女上

非常好！thanks巴打！

本身玩過 P5 諗住 P5R 一周目都係走芳澤線，但玩到春出現就覺得都係想揀返佢 又體貼又溫柔 當年 P5 一周目都係揀佢

玩P5R唔十個溝哂同冇玩過有咩分別

記者

千早咁可愛都唔溝
個Coop又咁撚勁

課金買左明智theme好正
我係咪gay?

官配黎

證明你代入左joker嘅角色

11月春冇嚟搵我去神社
係咪冇得儲齊啲裝飾

miss 如果唔係套女僕衫其實我都溝唔落

想睇龍司量子化

巨乳喎

平日頹look正過套女僕look

平時正啲

本身P5玩到咩都滿晒，其實買唔買呢隻好？大家玩多次都唔覺得悶？

唔覺

原來有女同龍司過情人節同埋冇女同龍司龍情人節個劇情係唔一樣
定係因為我玩無印結局？

有咩方法升lv升得快啲
我不停刷殿堂入面啲強陰影

打獵殺者

後面有龍司𣊬殺係印象空間鳩行刷會快好多

明智 coop

無玩過P5 直接玩P5R
係幾好玩嘅 但隻game好似要花唔少時間玩 宜家大約玩左四丶五十個鐘
想問要玩幾耐先故事完結呢

好難答你
你不姑講下你玩到邊個殿堂
不過平均要玩100小時左右爆機

終於打爆 根本明智先係女主角
第三學期個故仔好似以前隻 TOD2 咁
明智 = TOD2 個 ジューダス 咁
最尾爆機畫面隱約見到佢咁先正

男主同邊條女一齊都會有人出黎反
唯一同明智一齊就天下太平

係
Joker配明智
Makoto歸我
其他大家分就岩

學姐係配我囉好冇

我要醫生老師同春就夠

學妹排第4

其餘你地分

啱啱開二周目
但啲P冇晒特性
想問幾時會有翻

打到斑目殿堂就會有返

精神時光屋唔係流

P5R ~100hr
P5S大約時數又係幾多

40左右

個結局自己攞黎

我80先白金到
不過可能睇日文花咗好多時間

啲lv都係拎黎合p慳錢用
你搵齊印仔基本上都已經可以係主線清場

打齊支線唔飛劇情應該都60

點解二周目同龍司過情人節唔見咗祐介

今集落印象空間撞車可以撞到發達，乜都唔駛慳

今集瞬殺撞陰影會收埋隻p

係

6上7同7上8 2次都揀錯嘅話 第3學期就會無左第2進化

可以拎隻愛麗絲出嚟秒住過

𧙗介唔係毒撚

搵女女畫裸體

𧙗介應該係真gay 啲女自己走上門都屌走人

好鍾意癲佬版明智

點換貓車skin, thxxxx

好多人無視呢點
成日幫佢打飛機
如果路人甲都算
果兩個真係唔得

入去memento之前揀換換心情

有冇人知日服theme係咪要有日版game先用得
好好J呢個真係

擺埋條link先

算啦
本身P5個劇情太多Bug
唔好執著呢啲細節啦

開定新谷比佢入都得架
唔係咩大問題

開個日服ac入code，down完轉返港服一樣可以用
只要set好部機係常用就可以共用DLC

唔係一開始就知咩
幾時加佢入谷？

講真原谷加完 出事
Block7佢 left谷開新谷都唔係咩大問題
有咩事仲有阿里巴巴 唔驚

如果明智大叫也咩囉就完美

重玩啦
一開始已經知佢係鬼

第一次玩P5嗰陣見到個總攻擊已經知佢係鬼
仲要一開頭就提哂你係賭場比隊友出賣比人拉

邊個最遲入隊咪邊個係鬼
常識黎

其他人點應佢

印象空間d對白都幾多下，仲要有哂配音

Mona MVP

Hard連裏關53

總攻擊?

聖杯篇有4個movie打到2週目都唔出有冇人知點出？

同問 有咩問題

得佢一個個總攻擊成個癲佬咁一睇就知佢係鬼

第一次玩嗰陣好認真睇對白所以佢一出黎就估到
呢點反而p4做得好好多，冇咁易估

要打多次無印結局

R版都好易估

總攻擊無咩問題喎

反而佢換手個下笑到勁奸

160 個鐘仲未爆到一周目
屌佢印象空間啲印仔要儲齊煩撚到

唔係強迫症其實冇咩必要儲齊

就係強迫症

一周目完了空虛感無p5咁大

呢個應該係最易

都幾麻煩...
要特登唔入三學期...
而且我二周目已經入左第三學期

我發覺睇P5 動畫 d配角靚左 d配角女身材好左勁多川上索左勁多

記者果d靚女左勁多 唔明點解主角群咁崩

冇玩P5
想問川上有邊到唔同佐?

我係睇P5動畫版 比起隻game 裡面 係後生左 靚女左 身材好左 成日講野挑逗主角

唔好意思咁多位 無知新手一問
第一隻同第二隻 會係探索迷宮邊區邊層出現 唔該

你係玩緊 P5R？上面呢個好似 P5 嘅，一係你睇下呢個幫唔幫到手

你有雙葉 上上落落好快齊

PANCAKE

走去睇返my palace啲對話大全,啲互動好正

邊度有得睇? 我成日開門或者撞敵人SKIP咗...

呢度有得睇但全部日文
唔知遲啲會唔會有人得閒翻譯

因為呢個結局冇續作

可能因為呢個結局等於同你講你白打咗百幾個鐘

可唔可以PIN呢條片 一路睇一路跟條片狂un

睇過,會跟住un

唔該師兄，係呀。
想知係探索迷宮邊層可以捉

琴日終於爆左P5R
第一次玩persona 系列
諗緊點解出P5果時會錯過左

玩完真係幾唔拾得隻game

求POST LINK 想笑

【閒聊】小抱怨P5R 有雷

入面有個留言講得啱，P5R&P5S評價同當初expectation係調返轉
估唔到好好玩果隻係S，麻麻地係R

太危險了

S太王道玩完無咩感覺

客串角色出場得一陣 合情合理

R版真女主=明智

打爆左了 想喊
無左寄托咁

講中晒
歐美賣左未？
想睇反應

好似未

邊層真係唔記得 我果陣都係第一同第二個迷宮自自然然捉到，因為我習慣見到第一次出嘅面具都會捉
或者你遲啲會去一個地方叫印象空間，果到早期都會有呢啲低級面具

好撚正

Lm

回錯

製作組有殿堂

3/31

真心浪費左個角色

下星期出
btw好似好多鬼佬鍾意龍司，d口味好唔同

鬼佬鍾意熱血金毛

有冇人同我一樣最鍾意祐介冷面笑匠

睇咗4集p5a
崩撚到仆街

根本欺詐

best girl ryuji
pancake lord akechi

我係緊緊最尾果兩個先岩岩好升哂
最低能係要留時間比D隊員第三進化

唔記得加密 sor

我反而入第3學期前已經升晒coop 覺得太少野玩 特別係夜晚

爆左機了

卡咗喺奧村到

原本都係咁架啦

花生友睇上面巴哈條link覺得好有趣

咪有續作P5S

17x 個鐘終於打爆。
屌佢

仆街第一次用
原來要加密4次先得
sorry

等p5s猛將傳 出係ps5到

我揀1
話晒都係老婆個家姐點都要畀下面

芳澤生日係3月25
佢第一次接受丸喜輔導果日就係3月25
新P組點解要咁安排

原本 ED 首歌就係咁唱：

支那肺炎：Breaking in so we can BREAK OUT

新島冴先係老婆

家姐黨

隻驚完全係講緊香港情況咁

唔覺得
香港係香港人自己醒覺 每個人出力
P5

而家香港人咪一樣

P4有撚得估咩唔睇落去點會知邊個係兇手

勇武=怪盜團 和理非=主角朋友s 藍屍/港豬=其他人

經津主點合?
【戀愛】伊絲塔 ×【月亮】莉莉絲
都唔得?
MONA COOP MAX

◆ ペルソナ作成組み合わせ例 Edit

• 女教皇Lv83･キュベレ×死神Lv83･アリス
• 正義Lv81･ウリエル×隠者Lv86･ファフニール
• 愚者Lv83･ヴィシュヌ×星Lv84･ハスター
• 信念Lv84･ジークフリード×女帝Lv85･マザーハーロット

唔識日文睇LV

唉屌加密失敗

無所謂啦，合P姐

再上面P4G度
未打既唔好碌上封睇

上去睇*

哦
算啦 都過左咁多年

Btw
係打之前想合經津主只可以齊格飛+大淫婦
合完義經後個偽神跳一下就會死

成功了!!
THX!

一定得

咁放棄芳澤先得喎

Thanks

2個上晒10 加埋要5日
要SKIP左芳澤6-10嘅話先夠時間

咁算喇，入第三學期就係為咗芳澤

應該趕到
我入第3學期， 雙葉同春好似都係得6同8一樣夠時間升晒第3面具同max埋芳澤

玩咗百幾個鐘終於白金咗 之前有玩過無印

同感

可以唔做哂印象空間啲任務

150 hours 白金
岩岩睇完ending 而家只有空虛寂寞同凍

乜唔係失望咩

無視最後嗰段動畫就得
個結局係個動畫之前已經交代哂

等6月

唔駛空虛寂寞凍
即開新一周目做啲未做過嘅野～

剛剛睇埋情人節OVA 發覺一二三原來係隱性巨乳

到左啦

醫生仲直接推倒主角

咁多個殿堂都係做得最好

whims of fate

P5R第三學期
某幾個CG運鏡，我覺得係做得好過P5
有電影feel

男人嚟

睇到丸喜

點解絞刑左都開唔到盃....

唔係要集體咩

絞刑係升lv/數值嗰個
不過兩個都有盃喎

sor

呢套咩黎

動畫ova 原創劇情

唔算好崩

p5a 藍光ova
有2集
1集係10船情人節
1集講明智激光槍

動畫打交係最崩
畫女不過不失啦

睇緊 好撚正

希望快啲出r動畫 一兩集ova都得

動畫版個眼影睇幾多次都覺得好怪

係有啲重 好似個個女角都重眼影咁

似俾人打腫左多過眼影

可能p5sr有得溝呢

其實「魔導才能」呢招係咪特別難繼承？
絞刑左過廿次都未繼承到一次

打到獅童個老殿 想問其實我打到尾聲未 啲coop都開始升得7788 係差學妹仲係卡左係5

想買p5r ost
想問幾時會出定還是一定要買豪華版

係第三學期前係會卡5

入唔到第3學期

好似唔駛

原來剩係影響結局

冇覺醒
好似係

推

我都150小時 白金了 但又未想再玩二周目

雖然知隻game個重點唔係係依到
但係自從同杏同123 max左好感做左戀人之後隻game都無咩分別個下

感覺上好出戲
淨係max左之後再同佢地出街d對話先會有唔同

123唔係主線裡面都無咁突兀,杏本身係主角之一但係d對話成日好似普通戰友咁

唯一同情人有關嘅劇情
就係溫書時唔止邊個問你有冇打算結婚
同你係戀人嘅女女會面紅

好彩有追開post知道就算max左d劇情對話都唔會有大改變
唔係應該會仲失望

其實Colors Flying High係咪無full ver.?
見ost得opening movie ver.好似差咁啲嘢咁

點解得Joker同埋隔離個黑警個Shadow有血

DLC 面具買邊個好?

暫時係，不過Lyn唱過live版full version，可能遲d又會出隻ost

p3d同p5d果兩首op有full未 altus次次都咁樣玩野

認知既人黎

大神秒住過

溝完學妹之後就代入唔到joker個角色
有種莫名嘅失落感 遊戲世界太美好啦

大神基本上同外掛冇分別

當個個都係到講joker好利害阿 真不愧是joker阿 個時已經唔想代入

咁專一

有會長bb就夠

奧村春先係世界第一

春個coop求其揀都加3個音符

情人節想同明智過

慢慢爭
我要123 IS OK

同雙子出去
女僕Cafe係唔係要自己去一次先

玩完p5r
睇緊p5a 係有d崩
但op ed 都係一流

動畫真係純粹聽歌

係
記住星6去

唯一睇得過嘅一段

P5R會唔會出設定集 雖然冇咩好講

冇最後個總攻擊會好好多

d戰鬥畫面廉價到呢.........

痴線
每集最期待就係總攻擊

請問第一次攻略鴨志田宮殿
遇到有d寶箱唔夠開鎖工具去開
係咪應該先撤退?
如果攻略左個宮殿
係咪無得返去開箱?

緊係期待
睇佢可以崩成點

偷完秘寶就會冇咗
所以係發預告信之後要即刻去攞

有冇人用slim玩p5s?
會唔會drop fps?

show碌鳩出黎都3音符

好似話有的較fps mode
會唔lag 但畫質低d

原來youtube有
slim都好夠做睇黎

Miss左都冇咩所謂
買哂回血回sp一次行到確認路線就得

show碌鳩出黎直接coop10啦

我已經玩過無印
玩到R我都覺得自己唔係好識點合P

書架右上嗰個係約邊個出去拎

愛麗絲一個打全場

咁請問miss左d道具會唔會好可惜?
去到確認路線後值唔值得專登行返去開箱?
(中途又要打過d怪又花時間)

唔會，成隻game寶箱d嘢唔太重要
亦都唔好哂時間整一次性key, 等中期直接整無限用版

明白了
爭d浪費左時間返屋企整key先再打宮殿
咁我繼續直衝啦

唔該晒

想問下,如果想買P5R日版宜家仲有冇入手渠道?
搵極D GAME鋪都係得中文版

又想請問早期(lv10左右)合成persona有無咩心得?
佢不幾出新面具合成品我都唔知合邊隻/合唔合好

隨便合
有得買返

amazon jppsn

原來聖誕節啲劇情同無印唔同

原來拉雯坦係豐崎愛生配音

囚人

細雙子好似唔係 不過完全估唔到佢配

點會唔係

雙子可能難認啲 但lavanzza已經好易認到佢把聲

想問如果要全 coop max 要係邊個時間點前做完 ?
而家打到獅童，計過完獅童前好似 max 唔哂

想問下第三學期

屌一路都無同雙子去過街
原來要合勁野要靠佢地coop

依家去到打完第一次聖杯先知

好似唔關去街事，合p交功課就得

請問用日本psn download嘅免費dlc可唔可以喺港版用到？

全部同1個人黎，1人配3種聲

拉雯坦無左其中一part聲線

但係我都趕唔切交功課
係咪無多合一個p個功能就合唔到之後啲勁野

中文版要用返港版 psn dl
我係日本psn玩中文版就要咁做先得 唔係會認唔不到個dlc

係，物理技最強嘅源義經要coop 8先合到
如果你係牌都未開嘅話，咁最勁嗰批P你都唔會合到
（可以考慮買大神）

但港版搵唔到邊個位有得download...買咗普通版

終於100個鐘打爆左，好失落

135hrs爆

交功課唔食時間架喎
單日零到max都仲得

用同一部機就可以
開個日服帳down左DLC先，之後轉返港服帳開game都照LOAD到DLC

係咪要開新game先有？因為我load save搵唔到

日版DLC要用返日版GAME先有

369同我一樣

點解10條女都做Fd都未拎到個award

Coop9做Fd
再升Coop10先計award

即係要打埋個殿堂先啦 有排打

約瑟

好撚淫

芳澤淫啲

玩完二同
周目都未見過芳澤追擊

成日遞高隻腳

出場咁少....

仲有成日遞高隻手露格勒底

齊印花冇事發生
等我刷咁耐

無玩過original
直接玩P5R 百二個鐘白金
隻game 真心高汁

連佢都係

加呢個角色有咩用
求其比雙子換野咪算
係咪整左個人設遲下外傳或正傳用
想有連接
又整唔切劇情或唔想整住
有頭冇尾

玩到後期無乜心機玩落去

比D掙扎

動畫劇情係咪同遊戲一樣？諗住睇動畫當爆機算

P5就差唔多一樣
P5R就唔一樣

點會咁快p6
整多幾隻外傳搵錢仲好
下隻p5u
Rpg 動作 音樂 格鬥 賽車 射擊 運動 RTS
仲可以有咩類型

P5 Online

好似話整緊啦
又唔係唔可以同時研發

P5FPS 玩埋VR 出埋專用槍十個隊員十款專用槍。
諗起都扯旗破產

唔洗講咁多
shut up and take my money

整緊都應該係度人設劇情
照p4g 去p5
都要3-4年
而家都係出p5外傳先
咁好賺

記得上年啲人話P5R係P5 Racing

Atlus慢工出細貨
無返3-5年都唔洗旨意見到P6
不過P6 新既制作團隊就暫時唔抱太大期望，始終Atlus鐵三角，都用左十幾年時間先累積到今時今日既功力

Atlus第三台柱，等到2046

呢個真，P5 真係頂尖。
故事、畫面、音樂、配音、game design 全部都係一等一。

證明左好嘅遊戲唔一定要逐條毛都數到嘅 graphics，亦唔駛個地圖一味鬥大。
好好咁做 2.5D graphic、細但係玩起來緊湊冇悶場嘅地圖、old school 到同我一樣年紀嘅指令式戰鬥都可以上神枱。

來緊係 P5F
F for Flight Sim

開咗2周目感覺太容易...無乜心機玩

其實一周目打到後期已經太易

係咪得我一個唔鐘意農印象空間
成日有palace就兩日極速攻陷但係拖長印象黎玩

溝女練5圍玩到無野做先會入去撚下怪

儲一堆任得閒先入去一次過解

永續p5
真女神已死

係有啲拖
本身打完去到打完
最主要係佢本身條主線已經夠長仲要整個垃圾mementos哂你時間打同集印
我諗起碼食左20粒鐘

好多神作都冇乜太華麗畫面
Undertale to the moon octopath traveller etc

Ps store 隻p4g 係咪新上市？

拉雯妲天下第一

勞爾啦
明顯係joker嘅第三階段面具
屌你atlus將佢變dlc

PS VITA架

156 hrs 白金爆機了
想睇P5S 劇情但要等6月

拉雯妲咁易打

遊戲有冇明講
定玩家推理

強化版都留伏筆
S又冇講
留返第二隻外傳講

無講明
大家都係靠佢啲特徵同行為推理

二周目齊哂My palace啲Award

今次終於開到學妹個Showtime
好撚正

雙子外遊 係出5次？
見攻略都係5次

唔止喎……

唔該師兄

原來單身先至收到最多朱古力

即係14/2唔約人?

諗多左 有得打天鵝絨啲人係傳統黎

係唔係無得幫班囡囡換和服 仲有 Joker 同明智第三學期套便服

又話說, 未玩P3同P4, 返轉頭玩番D舊系統會唔會好難好麻煩?

會個迷宮系統完全唔同

P3無玩過答你唔到
但P4個迷官悶到爆,你當係印象空間咁
講緊係全部都係咁

仲要冇safe room
同埋boss戰都好悶 冇乜特別

P4 我覺得最好嘅係個城鎮塑做得幾成功
好輕鬆嘅鄉下地方，果陣玩到覺得想係果到住 仲有菜菜子

everyday~ young life~ Ju~ne~su

第三學期

唔係
全部都做fd

唔會
強推p4g
菜菜子我老婆

同j雙子既人一樣咁危險

同拉雯坦渡過了二人的時光
係咪姐係扑左野

其實芳澤應該都係得15歲

日本好似14就扑得

拉雯妲話joker手指嘅技巧好好架

15歲就咁淫

佢話合左體之後對佢既愛都變左雙倍
咁樣唔扑好似都唔得

武見妙擺明淫在骨子裏
句句都有味咁濟，好記得幫完兩父女之後佢果句「你好多口 wor，今日就同你來個刺激啲。」

個人戰鬥格排名：
1. 武見妙（呢個相信毫無爭議）
2. 一二三
3. 大宅（飲左酒）
4. 春（腹黑論，極可能係外表施文內裏 open）
5. 川上 / 千早 / 杏 （一般正常女人）/ 大宅（冇飲酒）
7. 真 / 學妹 （怕羞絕對唔准開燈做果類）

???. 雙葉（呢個完全估唔到。由性冷感到癲到玩埋 SM 揸乾你都有可能）

點解123 係第二

就算唔計 P5A，一二三都好激架 wor。
唔記得 COOP 9 定 10 直接返房

Ign 英文版 10/10

無玩 P5 直接玩 P5R 我都會覺得 P5R 好完美

好長嘅“對局”

加嘅改嘅都正過4上4G
除左劇情
懶改前面嘅錯

遊戲性高左
日常又冇p5咁一周目綁手綁腳
不過劇情就反而冇p5咁完整

都係果幾句
年代唔同
機種唔同
P5上晒神枱
玩家心態唔同
期望自然唔同

智障女神

我自己個人對 P5R 最唔滿意係第三學期太短

試下先

You're Pretty Good

原來有D咁既野

新手玩係咪直接p5r，唔洗玩p5?

請問美術館第1展示室間保存室
隔離有間房有2個寶箱(核介指同火勾玉)
火勾玉個寶箱俾d貨架欄住
我L1淨係叫到d感嘆號但跳唔到上去
請問呢度點拎?
(新舊版呢個位置改左，網上都搵唔到點行)

記得P5有個攻略係google drive既excel
想問P5R有冇相似既攻略

好正

杉田

綠色 Alpha 標誌 wire 飛上去就過到。

感激!

龍屍
春

2個showtime la

隻揪啦
睇下邊個人多

想問下點解我係三人合體 list 搵唔到 max coop 解鎖咗既 peraona ?
本身力量 coop 已滿

因為有幾個coop10解鎖嘅P唔係3人合體

COOP滿既P唔會SHOW係圖鑑度話你知你未有
default隱藏左

想問下係香港可以點買到英文版
實體或者數位都得

無端端俾2隻蛋散屈狀態同屬性
連續幾round combo 無停過
4條友俾佢地打到一野都郁唔到死撚晒

咩殿堂咁刺激

班目喳仲要唔係boss級數
一隻天女鈿命一隻唔記得乜野
主要係俾天女全電電到起唔到身

得3隻係咁
愛麗絲同另外兩隻唔知乜

Hard?較番做normal啦

normal呀
我呆撚左

？？？
有冇先手遇敵
未有回sp飾物都可以一次行到尾

濕婆同アルター(阿爾達?)

西布利好似都係

唔係
樓上位巴打答左

我老婆真係好正

負皮，我畀嘅

如果個 item menu 可以改善下就好。
尤其係打緊交果陣，水蛇春咁長條 list。分一分類，
例如：
1. 單體回復
2. 冚家回復
3. 對敵 buff / debuff
之類

同埋真係要分一分開邊啲道具幾時用得，而家有啲幾時都用得，有啲打緊交唔用得，有啲就 safe room 先用得。

P.S. 點解打交可以食蘿蔔但係唔隊汽水但係就唔可以隊咖啡，唔明

點解打交可以食蘿蔔可以隊汽水但係就唔可以隊咖啡，唔明

奧村palace boss卡緊關，有冇巴打建議用咩組合打？

卡住四隻部長？
呢個一周目真心難搞

防 buff 果隻必需要拆佢 buff。如果唔係死剩佢一隻你知道後果
拆 buff 藥武見妙升到某個 lv 有賣（卡加消除液）
Skill 就杏果招迪卡加，呢個 skill 建議 keep，中後期拆人 buff 好重要。

冚家念動係必須，如果主角冇就要靠春。
基本上係定好邊個做打手（一係主角一係春），其他人拆 buff 同有咁勁谷咁勁個打手，有時間剩就磨下敵人啲血磨到平均。

真係搞唔掂就去吉祥寺買高級念動強化裝備。

塔係

而家lv8 但係未入過去打過

新島真都有負皮

你去到幾月幾號？
會唔會太快未開「感動」條路？

新島真係我嘅

爆機了終於

希望下隻驚會出番P3同P4舊人

係你既點解唔畫你既樣上去

sor囉其實我真人同雨宮蓮9成似張相係我黎

垃圾豪血寺

p5個道具list已經好好

咩叫水蛇春list，巴打玩到p5s就會明

你係咪未入印象空間打一開始開塔個Coop個作弊玩家

真又唔sort好d

已過，thx

呢一戰好玩
考驗玩家識唔識用佢個weakness/technical system
我都卡過好耐

練左隻勁既念動強化一下爆死晒佢地

咁係唔係要入兩次印象空間了

應該係

對奧村用mona 真 春 應該問題不大

我會揀杏頂左真用黎消buff

終於爆一周目 true end
本身入到第三學期感覺都唔係好大，但我覺得最後一個殿堂啲劇情同 final boss fight 加好多分

不嬲都係上哂全部女

有冇巴打知道邊度仲有日版限定版賣
心血來潮想買番隻日版限定番來儲

到底點解最後 say goodbye 會無咗某人
真係諗爆頭都諗唔明

P5R已被外國人破解分析中

今晩應該就可以知道有幾多嘢被和田制作人刪除了

而家有少少廢案可以睇下

有冇學doa咁
內建左班dev圍內自己j

應該改左劇本掛
p5本身有
但唔明點解自助餐個張唔加入去

刷錢點樣最多
係印象空間撞好似都唔係好多咁
駛唔駛特別時間

雨天？

有無儲印仔加錢個倍率去到 200%

玩完美術館
夏季校服......

買左拉雯坦個PS4主題真心靚到喊 14蚊好抵俾

人地成左年好耐啦

講多小小黎等我用黎學術研究下

岩岩終於買左Ultimate Edition而家等download

同你一樣
但成team人冇人有消buff技
唯有帶杏消debuff
依家諗返可能帶龍司加電池組打到觸電會好D

有冇邊個dlc值得買？

大神同PS4主題

終於攞埋白金
首I believe 真係好正

話說明智...

希望好似p4ga咁 出多個動畫 補下個結局

唔好搞咁多野啦

個死人結局 悔し

想問次文化聖地 係 三浦海岸？
點先開到宜個地方

秋葉原

去左電器鋪都唔得...

秋葉原嘅話係女僕cafe 喎

thanks!

係講緊同雙子出街？

P5A我今時今日都未有勇氣睇晒 個死人總攻擊睇到我尷尬癌發作

睇到打完獅童就冇睇

你都幾有毅力
我睇完金城篇之後已經無心機追

玩緊舊p5一半到後期到，好唔好為左新女主轉p5r

玩埋佢 p5r當二周目

啱啱係到諗，有人估佢會出 P5RS

二周目都仲係頂唔順

好似係堇係提Joker 有人追緊佢 叫佢快啲上火車 先冇咩點講嘢

玩完P5R一周, 再爆P5S一周, 返返轉頭玩P5R二周目...
啱啱玩到春入隊前一段

頂得順佢時不時崩壞嘅話都ok嘅

突然諗p5s接無印版，轉個頭整隻p5sr係接p5r結局真係火都黎，永續p5
利申p5s未玩，等中文
有無人同我一樣loop學妹後夜祭跳舞

嘩睇完第一個AOA已經嚇到Alt+f4

再整隻p5_接p5s, p5r_接p5rs

打金城應該算係最正常嘅戰鬥

太危險唔比佢加入

玩完無印同R睇晒咁多結

太危險不了

你的好意我心領了...

無咁多時間，但又覺得舊版冇左新女，唔係完整版...但聽講新女都係後期先真正加入

點解冇得比人down dlc 補完
搞到而家想棄game算

反而想知點解你係玩緊無印

一直hea玩，冇玩一排，而家玩返，點知佢加新野但當另一隻game出

P5玩到3周目
點解唔比人DLC, 好想試佢新系統係點
但真係無心力同時間再煲多次R...

諗住等S算啦
點知睇完你地D POST 又心思思

Why not

差釣十萬分魚同豪血寺就100%

豪血寺個手制順住半個圈就係

邊有咁多時間

但係你玩咗3周目p5應該都唔少時間

先前放假嘛
依家返工真係有排都打唔完
P5好衰, 隔太耐再開又唔記得哂自己做緊咩

p5,未溝真同春就完左 有d唔抵
因為玩到好後期先升五圍(知識果d)

第三學期撞車刷得好快

竟然係唔溝最正既真BB

你啱, 真留返比我

我都係想溝真，但一直魅力未max
max果陣已經係打獅童果陣
我見一出預告信就打所以hea到最後一日先打
仲以為打完有得抖黎溝
點知24號一波chur晒
連一二三都係得lv9 差一日先date到lv 10

二周啦

p5唔睇攻略/未明個系統
真係幾難full coop

P5真係難咗D, P5R簡易咗所以比人讚...

想問松的生命力個特性 可唔可以發動包圍被動果d技能？
背水一戰果d

背水冇效 但逆境好似有效

想砌隻玩暴擊
建言
高壓電流
逆境
槍械狂熱

仲有冇呢有冇推暴擊既特性

Btw 打到第三學期
唯一連死幾次係打有隻普通紅色怪
中狂怒打佢俾佢一下反死
真係好撚膠

其實one shot kill+建言+槍械狂熱+運99已達crit上限
再加其他野都係多餘

明白 唔該哂

天文館個 event 係咪改左？

佢第一次開showtime好撚正
btw我二周目都係未見過芳澤showtime

如果2周目一開波可以用全部角會正好多囉

要2月前coop max再去基地先有

想睇某個 show time 最好兩個都擺正選。
但係如果二周目先做就成日都出現大力得滯一下打死左呢個問題

二周目十船跳，確認一二三嘅戰力絕對只遜於武見妙

Coop 10 真係

一個武見妙一個一二三，啲對白意淫到見到都扯扯地

漏左講，全程川上就響樓下沖緊咖啡
細心啲諗川上呢個設定真係好撚癲

老師

劇情畀㗎喎

唔係叫佢坐係張枱前面幫手整小道具咩?

IGN 10/10

Ok you win

有無人知前面個寶箱點拎？
行前少少就會出石牆

去左對面先再兜返轉頭

122hrs 終於爆機 一二三正到癲

終於爆左有玩過p5既表示今集劇情都好好雖然多左第三學期個小小
btw有無巴打有怪盜團logo既手機wallpaper

Google 大撚把：

屌原來我搵錯搜尋字自膠一打

想問邊到有得下載d歌

P5R二周目爆P5 ED

想問下點解我係GAME 到見到係加爾拉既............
安祖（法王 Lv.25）用電椅處刑道具化為迪卡加技能卡

有冇人覺得P5A好可惜
P3 P4嘅動畫都算成功
P5將成個系列帶上神枱
動畫反而成坺屎咁
如果放喺19 20年出
食住P5R P5S嗰勢
然後劇情節奏好似銀魂嗰種
日常(升coop)+長篇(攻略殿堂)
應該會好睇好多 同埋補完R嘅劇情

咩年代
仲有人咁問

P5A, 比人既感覺完全係一份動畫版既攻略本....仲要舊世代日式只比HINS唔講明果種...

p3 同 p4 係威在製作公司
由其係p4 可以集集作畫都好似電影版p3咁靚

但之後執柒咗 所以p4同p4g畫風差咁多

p5a。。。跟本係遊戲pv 引你去買game
冇咩內容可言 只係係game入面東一忽 西一忽
合出黎 好差

P5A=persona5 the A-1 pictures animation

左東鄉，右武見

其實p5r ost幾時出
定一定要買豪華版先有

請問大家拎完d寶魔面具會拎黎合面具定整道具?
(啱啱打完金城銀行有攝政同女王)
同埋我而家得2x lv
但佢有一半的新創造面具list都係更高lv(去到3x lv)
咁我咁早整黎係咪都無用?

P5S大約可以玩幾耐?
等緊中文版入手
日文player覺得好唔好玩?

可能時長都會係一種劇透,我都係加密你自己點開嚟睇

爆晒，好唔捨得，唔知點解有d sad
最尾見到件外套，算係好好嘅留白

幾時會出SMT V

P5S

同問幫推

終於打完, 終於明點解P5 咁多人吹奏

其實隻GAME 故事又冇咩大道理, 但D 情節,殿堂真係引起到人既共嗚

擺返落宜家嘅香港

屌，好撚靚
可惜唔係用Android

巴打介唔介意share吓點整

iphone

我問咗兩個禮拜都冇人應過我

買豪華版有

Itunes個d唔知佢上唔上架
有p5 但好似連p5d都無

特典送嘅一般都唔會再另外賣

想問下 9999 damage 個 award 係一下計定係一招計 total？

如果係一下過咁伊邪那岐招數萬真言同義經招八跳係咪注定開唔到要特登練隻 P？

P3都只係名場面合格
啲戰鬥屎咁

好玩同有冇大道理冇關既

可唔可以UP改完個file上黎

好似一本書咁姐, 你可以得閒去享受,亦可以係當中搵到一D值得思考既野

劇情係1隻RPG 黎講,我覺得佔1個好重要既位置

p-sound street 2019正到

雙子coop打到邊先開到
差個煙燻面具先白金

五月十八號就開得啦
Lv 3 就開到獨立囚禁

打完班目入去就開
白金埋

我努力緊 100% award 同 My Palace 啲野

我係打完人中7覺得好玩再打P5R的
係人都知人中7參考左P5R個系統
玩落我就覺得人中7用左P5個系統6-7成到已經夠做，人物同元素少d劇情緊凑d，感覺似一套十零集的日劇
P5就係一隻格局好大的正統RPG
迷宮，系統同元素都複雜好多
人物故事都多好多
感覺就似一套好多集好多角色的處境劇咁
一開頭有少少唔知做乜
慢慢d人同事出多左先開始入局

仲有兩個月, 等P5S中

thx bro
之前整過 呢啲都識
但右上角變咗New Event剩7日，呢個唔識搞

呢個位食google日歷
你加野上日歷就ok

開翻個file睇 原來係剩？日

想問下第三學期大約有幾多日自由時間，打到本篇end果關仲差少少coop未max

冇特登數，但係日間係夠做「需要做」果個同埋啲印象空間任務，之餘仲有幾日剩咁。
我一周目果陣差「塔」仲係 Lv 7，僅僅夠時間做。

夜間超得閒。

屌你惣治郎送條底橫俾我咩玩法？

唉出事，就係差日間coop

唔差太多都仲有希望。
煩係煩在啲 coop 唔係日日有。所以會有啲日間時間冇野做。

請問雙子力量coop上到rank5可以俾錢合高lv面具
咁我而家lv28可以俾6萬幾蚊合到lv4x
請問係咪應該合?
合左個高lv面具落場係咪好勁好多?

對於我黎講錢離唔開用係：
call老師
占卜
係名冊買persona

p5r計d錢應該完全唔缺

衡量好夠升其他coop 點用都無所謂

不過其實d p勁唔勁都唔單純睇lv 所以是但

已完二周目

絞刑個繼承係點玩法⋯⋯
想繼承個高級萬能強化落隻大神度，SL 左五十幾次（我有數）都繼承唔到⋯⋯

完全睇運

彩券個大獎有無得SL刷
玩到1月尾先發現要中大獎解白金
如果有得SL既話係應該邊個時間SAVE

中任何獎都拎到獎盃

有需要tg我
但豪華版送果隻都係320k mp3黎

即係佢地打算遲啲再出另一隻？

即係佢想同你做一輩子的好朋友

下? mp3!? 唔係CD黎?

p5r ost係咪未有flac?

去千早俾錢響警報

再sl大法絞刑咪算

合隻經津主，三倍蓄力

Exactly 就係咁做，chok 極都係其他 skill
結果我係掉轉，將大神啲 skill 繼承晒落隻材料 P 度。令到最後真正做絞刑果陣只有「高級萬能強化」同另外一個廢 skill 可以繼承。
咁就咁就 SL 幾次就得。

結果就係大神同撒旦耶爾都合到萬能強化、高級萬能強化同魔導才能

但係過程超燒錢。九百幾萬 yen 合完得番四百幾萬

我結果係：
1. 合一隻全 99 撒旦耶爾，齊晒 skill。
2. 去印象空間第一層，搵四隻以上啲敵人。
3. 巴比倫大淫婦三倍專心致志
4. 春開灼熱奮起
5. 是但一個落女巫詛咒
6. 掉 item 打弱點，4x 換手返主角度
7. 開技炸落去

都係得二萬零⋯⋯。結論係撒旦耶爾真係廢⋯⋯

要聽就買豪華版

齊晒skill係咩skill

漆黑之蛇
萬能強化
高級萬能強化
魔導才能

都差唔多了

20000都嫌少

可能因為冇 chok 個 technical 出來。
上網睇人用路西法可以炸到八萬幾，用大神可以每下炸十幾萬

無印四周目+而家 P5R 三周。
每一次見到杏嘅出色「演技」都係忍唔住笑

到底點樣可以練成對手好似八爪魚咁 fing？

其實教練都好似幾 OK

點解可以玩咁多次
一周目都已經一百粒鐘

終於爆到機
成130粒鐘cls

玩多排P5D+Catherine過渡下
P5S再黎過

兩隻 game 都係我死穴
拍子盲完全搞唔掂 P5D 玩幾隻歌就卡關。
Catherine 好少少叫爆到機，但係唔係好 get 到個竅門玩唔到巴別塔

我都中意呢個結局
歡樂好多，不過個個都嫌呢個ending有問題

翻去揾雙子會幫你補hp sp

刷住lv先

玩緊二週目，想問做戀人
係咪都可以進化Persona?

咪話去揾Caroline可以補血

Sorry巴打我睇唔到你答過 岩岩剩係睇到另一巴打覆個通知 我以為入左圖就返唔到出黎添不過聽晚放4日假先打

買隻二手

呢隻game成日都會出其不意地俾人一野打死左
今次係奧村殿堂打隻基力姆卡拉
明明之前打左3-4隻都毫無難度
點知一次沉睡佢唔到就俾佢搞到主角發癲
主角不受控走去物攻佢反彈食晒即死

頂你差唔多打完成層先死......

部機嘅theme關隻game事

throw away your mask

我玩中文版都用到theme

6月到未

100幾個鐘終於爆機，雖然所有新增既位都好正
但係唔計改善左原先已有遊戲系統，其實新增既劇情真係唔多，
咁樣就當新game咁賣，但死忠既我依然玩得好開心

2周目玩到11月,岩岩帶摩爾加納去教會告解，竟然有得學debuff技女巫詛咒，點解會咁

連浦吧果啲 skill 都有得告解？！

我都唔知咩事

補返張圖

P5r 有冇消息會port去switch出？
玩完dq11s 覺得手提機玩回合制rpg好正

冇
Switch會出真女神轉生

Switch部機未出講到而家都未有消息
真係2046

第一次玩 想問下點解
個學姐 高三過完暑假先要高考？

係囉.. 主題都關係game事架咩?

日本係春天先畢業(3月)/開學(4月) 考試就寒假後開始考
好似係咁

其實諗真啲。

其實唔關game事 好似係要set日psn做常用ps4先用得

然後佢仲同你講為咗買兩隻龍蝦冇錢搭車翻屋企

個編劇係隊左幾多先可以寫到一個咁完美嘅痴線佬⋯⋯

玩完P5R/P5S
想返去玩返P4G, 但係又聽講話D迷宮好麻煩...
再聽講話其實P4A同P4GA個質素比P5A好N咁多倍,
咁其實落坑玩P4G好丫(部VITA無開九年, 唔知郁唔郁到...)
定係齋睇P4A/P4GA好?

杉田做CV唔會正常得去邊

p4g 值得玩 我都係爆完p5r再去玩p4g
果陣玩到一半棄咗

劇情屌打p5
但操作好唔就手
轉p 打弱點要人手轉
合p 要禁好多制

動畫方面
4好過5 係因為5崩啫
講質素好 p3電影版先係皇道
我爆完p4再睇哂4集p3電影
值得